［袋錢落袋］啱啱出黎做嘢嘅我 想問下大家奴工生活係點

最恐怖嘅嘢會係咩？
有邊啲嘢係你當時覺得好大件事但其實好閒？
有無可能真係同班同事fd到？
千祈唔好做乜嘢？
etc.
唔該咁多位手足

唔好同同事講咁多自己野
最好連對公司d人同事有咩意見都唔好講太多
好多人是非當人情
你唔會知d野傳左俾咩人知

人事
唔好講太多野，因為死咗會唔知咩事。
佢地表面對你笑笑口係後面會插你幾刀，
小就被人鬧食死貓，大就工都無埋。